想用聲音去演繹一下愛情既點滴

聲音係一種溫度
如果有任何感情故事或者生活點滴想透過我把聲去演繹
歡迎inbox比我
當係一個樹窿可以比自己內心有所釋放
亦讓有誰共鳴

希望有一把聲可以幫到你

IG傳送門:

未來亦會有bedtime story環節
大家都可以多多支持

無ig點算
email投稿得唔得 認真

welcome!
Email: @gmail.com

push

Push